{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_054905",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=72749&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서귀포델루나스파펜션"
    },
    "text": "西帰浦市大静邑武陵里は、済州島でも最もきれいな夕焼け、夕日を鑑賞することができるペンションです。 海の夕日を見て海の匂いも嗅ぎながら、温かいスパに浸かりながら思い出を作ることができます。 周辺には水月峰が車で5分の距離に位置し、新昌風車海岸道路は車で8分、ノルウェーは車で30分の距離にあります。 無料Wi-Fiを提供し、全客室禁煙です。 駐車も可能で、ペンションの送迎サービスも提供しています。 客室は全室オーシャンビューです。 ファミリールームはジャグジーを提供し、カップルスパルームはスパがあります。 朝食サービスとしては一人当たり2本のキンパプを提供しており、バーベキュー施設をご利用の場合は炭とグリルをレンタルする必要があります。 事前予約が必須であり、個別バーベキューも可能です。 最大人数を超える場合は入室できず、客室内では肉類、天ぷら類、魚類を調理する際にガスバーナーを使用できません。 ペットは出入りが不可能であり、保護者同伴なしの未成年者も利用できません。 客室内では火災の危険物質である火薬、爆竹などを使用することはできませんし、ゴミは指定された場所に分別して捨ててください。 上記の情報はペンションの事情により変更されることがあり、オンシーズンには一部の客室で料金が変動することがあり、プールの運営も天候やペンションの状況により変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどの地域に位置していますか？",
            "answer": "このペンションは西帰浦市大静邑武陵里に位置しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺には水月峰や新昌風車海岸道路、ノルウェーなどがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "ペンションの客室は全室オーシャンビューです。"
        },
        {
            "question": "朝食は提供されますか？",
            "answer": "はい、朝食サービスとして一人当たり2本のキンパプを提供しています。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設は利用できますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設をご利用いただけます。レンタルする場合は炭とグリルが必要です。"
        },
        {
            "question": "ペットの同伴は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の利用は可能ですか？",
            "answer": "保護者同伴なしの未成年者の利用はできません。"
        },
        {
            "question": "火薬や爆竹などの危険物質の使用は許可されていますか？",
            "answer": "ペンション内では火災の危険物質の使用は許可されていません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理はどのようにすれば良いですか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨ててください。"
        },
        {
            "question": "料金やプールの運営は変動することがありますか？",
            "answer": "オンシーズンには一部の客室で料金が変動することがあり、プールの運営も天候やペンションの状況により変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 431,
        "QA": 368
    }
}